早過蘋果出iPhone8？華強北驚現「神機」

早過蘋果出iPhone8？
華強北驚現「神機」

兩岸要聞

強國再次發揮超強山寨能力！iPhone 8預計今年9月份亮相，但深圳華強北路的「山寨之神」早已按捺不住，提前推出了這款極具人氣的智能手機。

微博數碼博主@數碼閑聊站，上周五就放出把玩山寨iPhone 8的短片，從短片所見，這款iPhone 8整體造型與之前曝光的iPhone 8模型機幾乎完全一致。但在外觀方面，山寨iPhone 8造型更為硬朗，採用了全面屏及豎排雙攝的設計，並在蘋果logo的下方增加了指紋識別模塊。

根據之前的爆料，蘋果將推出的iPhone 8將採用全屏幕設計，但目前還不確定是否會解決屏幕內指紋識別方案的技術性難題，所以今年iPhone 8的指紋識別位置還存在疑義。

不過，不得不佩服大華強北真是高手如雲，盛產「神機」。

騰訊網